中國武肺令美國死咁多人，美國一定要大陸找數

大家睇路了